# ⭐ Команда Dudes

Мы реализовали навык для изучения английского языка методом аудирования, в котором есть административная панель для динамического добавления коллекций и карточек заданий.

🎬Видео демонстрация: https://youtu.be/sQsRS7kAMVI
Осторожно, видео сделано с любовью💙

## ⚙️Техническая реализация:

Backend API: https://gitlab.com/asbashkatov/duty-api
Frontend Admin: https://gitlab.com/asbashkatov/dudes-board

Backend реализован на php с применением технологий Symfony Framework, Docker, Nginx, Postgresql, Gitlab CI для деплоя на прод.

Frontend реализован на vueJs с применением vuetify и прочих смузи технологий frontend мира ✨

## 🚀 Запуск навыка на колонке или другом девайсе

1. Зайти в отладчик навыков Маруси по адресу: https://skill-debugger.marusia.mail.ru/
2. Указать Webhook Url: https://dudes.adv2ls.ru/api/marusia/handler
3. В правом верхнем углу отладчика найти иконку телефона «Подключение клиента Маруси»
4. Запустить приложение Маруси на телефоне или колонке и сказать ей «Маруся, запусти отладчик навыков»
5. Далее сообщить ей кодовую фразу из отладчика, запустится наш навык
6. Общайтесь с Марусей и изучайте английский легко и просто ☺️

## 🍀Тестирование:

Для тестирования можно выбрать коллекцию "диалоги о лондоне", правильные ответы:

1. Что было вместе с брошюрой отеля?
   Ответ: билет в театр

2. Что заказала Рита вместе с кофе?
   Ответ: апельсиновый сок

3. Когда Вивиан вернется из Нью-Йорка ?
   Ответ: в воскресенье

## 💥Добавление новых коллекций и заданий:

Чтобы добавить новые коллекции и заданий необходимо воспользоваться нашей админ панелью: https://dudes.adv2ls.ru/
В списке коллекций создайте свою коллекцию и внутри нее создавайте задачи, прикрепляйте к ним аудиофайлы и они сразу будут доступные в навыке Маруси.


### Project setup
```
yarn install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
yarn serve
```

### Compiles and minifies for production
```
yarn build
```

### Lints and fixes files
```
yarn lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
